/* 
  Localizable.strings
  pull-up-man

  Created by Young Soo Hwang on 2022/03/01.
  
*/

"Pull-Up-Man" = "풀업맨";

"Start Work out" = "운동 시작하기";
"Work out" = "운동";
"Alert" = "알림";
"Chart" = "통계";
"Setting" = "설정";
//"Push-up" = "푸시업";
//"Pull-up" = "풀업";

"Open Goal (Push Up)" = "자유 목표 (푸시업)";
"Open Goal (Pull Up)" = "자유 목표 (풀업)";
"Put your phone on floor,\npush up your nose to get closer to phone"
= "핸드폰을 바닥에 두고,\n코가 핸드폰과 가까워지도록 푸시업을 진행";
"pull-up" = "풀업";
"Do the best as you can" = "실패지점까지";
"Current Set" = "현재 세트";
"Goal Set" = "목표 세트";
"Set Interval" = "세트 간격";
"Counts" = "푸시업 횟수";
"Total Count" = "총 갯수";
"Stop Work Out" = "운동 종료하기";
"Finish Set" = "세트 완료하기";
"Do at least one" = "1회 이상 완료하세요";
"Monday Routine, 5 sets" = "월요일 루틴, 5세트";
"Pyramid set" = "피라미드 세트";
"Peak Set" = "피크 세트";
"Tuesday Routine,\nstart from 1, rest 10s,\nRepeat peak twice"
= "화요일 루틴,\n1회부터 시작, 10초 휴식\n피크 세트를 두번 반복";
"3 Grips" = "3 그립";
"Wednesday Routine,\nHalf of Monday Routine's 1set,\nPull-up / Chin-up / Wide-pull-up 3 sets each"
= "수요일 루틴,\n월요일 1세트 횟수의 절반만큼,\n풀업 / 친업 / 와이드 풀업 각 3세트";
"Maximum sets" = "최대 세트";
"Thursday Routine,\nSame number as Wednesday routine, Repeat as many sets as possible, Add number from next week when achieving 9 sets"
= "목요일 루틴,\n수요일 루틴과 같은 횟수,\n최대한 많은 세트 반복,\n9세트 달성시 다음주부터 횟수 추가";
"Do the hardest Routine of week again" = "금요일 루틴,\n월~목요일 루틴 중 가장 힘들었던 루틴 반복";

"Hello, %@!" = "%@님, 안녕하세요!";
"Comming Soon!" = "해당 기능은 준비중입니다!";
"Good job, %@!" = "%@님, 수고하셨습니다!";
"Push-up result" = "푸시업 결과";

"Time's Up!👍" = "휴식이 끝났습니다!👍";
"New Set Begin!! You can do it!🔥" = "새로운 세트가 시작됩니다! 할 수 있어요!🔥";
"Time to push up🔥" = "Push up 시간입니다🔥";
"Time to pull up🔥" = "Pull up 시간입니다🔥";
"You can do it! Cheer up!⚡️" = "할 수 있어요! 화이팅!⚡️";

"Repeat" = "반복";
"sun" = "일";
"mon" = "월";
"tue" = "화";
"wed" = "수";
"thu" = "목";
"fri" = "금";
"sat" = "토";
"Monday" = "월요일";
"Tuesday" = "화요일";
"Wednesday" = "수요일";
"Thursday" = "목요일";
"Friday" = "금요일";
"Saturday" = "토요일";
"Sunday" = "일요일";

"General" = "일반";
"Show Onboarding view" = "사용 방법 다시보기";
"Authorization" = "권한 설정";
"Information" = "정보";
"Developer github" = "개발자 github";
"Developer blog" = "개발자 velog";

"Welcome to Pull-Up-Man!\nYou can slide the screen to see the introduction of each tab" = "풀업맨에 오신 것을 환영합니다!\n화면을 슬라이드 하여\n각 탭의 소개를 볼 수 있습니다";
"Slide to the side" = "옆으로 슬라이드";
"Composed of Push-up and Pull-up\nPush-up runs every morning\nPull-up runs in the routine of\neach day of the week\nAfter you finish exercising,\ntap stop work out to record!" = "Push-up과 Pull-up으로 구성됩니다\nPush-up은 아침마다\nPull-up은 각 요일의 루틴으로 진행합니다\n운동을 마친 후\n운동 종료하기를 탭하여 기록을 남겨보세요!";
"Set push-up and pull-up notifications\nIf you select the desired day and time,\n you will be notified\nwhen the conditions are met\nDo exercise on time for notification!" = "Push-up과 Pull-up 알림을 설정합니다\n원하는 요일과 시간을 선택하면\n해당 조건이 충족될 때 알림이 옵니다\n알림 시간에 맞춰 운동을 진행해보세요!";
"Chart tab is being prepared\nYou can check the exercise records of\neach event at a glance\nWe'll be back soon!" = "통계 탭은 준비중입니다\n종목별 운동기록을 한눈에 확인할 수 있어요\n빠른 시일 내에 찾아올 예정입니다!";
"Setting tab allows you to set\npermission to receive notifications\nand re-view how to use\nLink to developer's github and blog\nYou can report inquiries or errors\nThere is also email and Instagram!" = "설정 탭에서는 알림을 받기 위한 권한 설정과\n사용 방법을 다시 볼 수 있습니다\n개발자의 github과 블로그의 링크\n 문의나 오류를 제보할 수 있는\n이메일과 인스타그램도 있습니다!";
"Everything is ready!" = "모든 준비가 끝났습니다!";
"Start your journey and\nchallenge yourself to become\na pull up master" = "철봉왕이 되는 그날까지!\n여정을 시작해보세요";
"Get started" = "시작하기";

"Let me know yourself!" = "초기 정보 입력";
"How should i call you?" = "별명을 입력하세요";
"Nickname" = "별명";
"Nickname is Necessary" = "별명은 필수입력 사항입니다";
"How old are you?" = "나이를 입력하세요";
"Age" = "나이";
"Age is Necessary" = "나이는 필수입력 사항입니다";
"How many pull-ups you can do 1RM?" = "1회에 최대 몇개의 풀업이 가능한가요?";
"Pick 0 if you don't know,\nPick 10 if you can do over 10" = "모른다면 0을, 10개 이상인 경우 10을 입력하세요";
"Submit" = "제출하기";
"Close" = "닫기";

"Tap to start Today's workout immediately." = "탭하여 오늘의 운동을 바로 시작해보세요.";
